連登仔又炒車喇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

加泰集會被人話係鬼

睇下當地有支那蝗踩場呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

各位唔好再分化喇, 我地唔輸得架, 有二千幾位手足身陷牢獄呀

不分化不割席不指責

右面個支那蝗畜樣

加泰集會主持人計劃已呼之欲出

比支那人打壓都係我地敵人

比支那人打壓的 永遠係我地朋友

事實證明五毛分化成功咗
好好檢討吓

JM9

個班蠢人下次咪一樣俾五毛帶風向

今次三毛五毛好撚高招, 令到好多連登仔都奶左野!!!!!!!

我地要吸取呢個教訓

我去咗加泰集會

冇錯
仲要核爆都唔割席

立場直播（34分鐘開始睇）：

成班支那蝗走哂出來, 係人地地頭拎支那旗, 幾撚仆街

中共呢著棋好撚陰濕
背後撐加獨
歐盟同美國反對
見到香港connect左美國
襯香港有人中伏connect加泰
再派人打鳩加泰人
美國唔譴責就唔撐人權雙重標準
一譴責就得罪歐盟
最重要係而家國際歸緊邊

希望各位手足唔爭再恩將仇報

P牌推唔到, 幫手提醒連登仔反省

獨立思考係呢次抗爭最重要！！

個小碎步分化完即刻收撚左皮啦屌

熱青城水泥隊黎

縮返入老豆粒蛋到

三毛太多